(認真問)你每日返幾多個鐘 搵緊幾錢

我先，
一星期返5日 8小時 20k

如果有得揀，
你會揀正常收入 正常工時，定係可能4,50k但要返12小時仲要五日半工作

咩工 求介紹

連登fg 5皮大賽，進展得十分激烈

20k都求介紹？

3days 6hrs 128k

連登第n屆吹水大會正式開始